點睇植潔鈴單野？

成件事好似電台玩電話節目咁